網上上堂上到就變隱青......

有冇人同我一樣摺咗係屋好多個月
開始覺得心理有啲不平衡
日日開電腦上堂->打機->食飯->訓覺
每個星期對人類做得最有貢獻嘅嘢就係返個幾粒鐘pt/文宣

我開始有啲頂唔順咁樣嘅生活
想揾啲嘢做但又肺炎唔敢出街
唉 有冇人明白呢種難受

大個咗你就明 根本唔洗返工賺錢都生存到
結論係唔洗讀書

點解我得到嘅係呢啲回覆有冇得健康啲

冇你唔開心咩

有人肯覆我好開心
但摺係屋做隱青唔開心

我都想做隱青
約fd出下街

惨得過今年生日想出去食餐飯都唔敢 已經日日係屋企

Same here

叫朋友上屋企打下麻雀
或者上朋友屋企玩下囉

same 不過咁嘅生活對於毒撚嚟講好正

開頭覺得好自在唔洗應酬人
但依家反而想返學望下靚仔靚女都好
就算鄙視我笑我都好 我好想同真正的人類有交流呀呀呀呀

無同Miss/Sir嘈交咩

毒撚最驚同人交流

約FD出到嚟食個飯吹幾句水之後就唔知做咩好

羨慕
好過港奴仲要撲口罩繼續返工

我反而覺得出街真係好麻煩
又要換衫整頭搞一大輪
而家日日留係屋企好爽

出街咁撚煩，就要沖涼整頭，諗著咩衫
返歸又要沖多次 真係不了
日日係屋企，必要先出去 不知幾撚爽
得閒同fd打下機 學下新野 玩下音樂

咁你咪出下街囉 好彩中到武漢死撚埋唔使讀

Call me?

我有啊!!拎個結他黎練到隻左手手指好痛好唔習慣等啲皮硬咗先再繼續

hi be fd?

係咪新手自學？
彈得多就唔痛

喺屋企可以有好多方法增值自己，例如睇書睇docu學語言甚深度電影
要做野番工先搵到人生價值既叫做資本主義奴隸
唔識同自己獨處既人，人生亦會好難過架喎

唔係甩完死皮又要重新痛多次架咩？

你講得好啱
其實我只係又懶又唔肯做嘢

其實間中懶下唔緊要既，好似你依家咁懶懶下自然想搵野做架啦
出街有無限distraction唔洗仇，但喺屋企有心都唔會無野做架
俾多句我睇書見過既quote俾你：The sole cause of man's unhappiness is that he does not know how to stay quietly in his room.
我覺得幾有意思

以前放學返到屋企就代表可以放鬆下
依家成日在家學習好似on call24
係屋企都好崩緊

巴打想唔想約出嚟 踩單車 呢排鍾意咗公路車

啱呀
可以係屋企唔使出街好L開心
時間由自己分配 唔使曬係交通 返工 行政呢d無謂嘢到
有機會沈澱落來思考人生
又唔係要去面對d無謂嘅社交
正

GTA online 幫到你

依家我係屋企日日讀書同埋培養緊良好作時間，每用50分鐘手機/電腦就望一望遠景
以前有得出街，根本就忙到培養唔到呢d野

<member>勁完全唔夠你黎</member>

有時會悶到想自含...

平時一落堂就可以將個 course 既教材 dum 走，到下星期再有野放上 moodle 先再跟進度
依家就驚死唔知係咪要考筆試
好似冇安全感，一見講師放晒啲 PowerPoint 上網就連續下載幾份黎刨
而且比平時番學更緊張跟唔跟得上進度

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

連登仔不嬲都係毒撚宅男

咁你返番學記住唔好放學就狗衝屋企打機
多啲約下同學
多啲識下女仔
做人主動啲
唔好怕比人笑
唔好因為小小事唔開心
唔洗怕羞
因為過幾年冇人記得
鐘意人就主動講，得唔得都追左先
唔好下下要搵個最好的女仔
拍下散拖都唔緊要
有時間做下運動，打下波
有興趣學下音樂
讀書冇心機都要比機學好英文

遺憾係一世
唔好以為出黎做野搵到錢有時間可以彌補到
返學果時既天真爛漫係冇野可以彌補

利申：三十幾歲人
最大夢想係返番番學的時光...

阿源

如果我可以見番細個既自己
我一定會寫低放入佢銀包
叫佢時刻記住......

係咪毒黎架

same here

打個丁去瞓啦

都摺咗兩個月冇出咗街 好攰同埋好癲 擔心仲要返工嘅屋企人 仲攰過平時返學 :- 建議你可以做下運動 個人會放鬆啲

same

睇到我心up
已經好掛住中學嘅青春
諗返自己得返兩年就grad
時間總係不知不覺間離你而去

讀完u就要正式踏入社會
諗起都傷心 冇哂暑假sem break要365日wts on call服侍公司

果時要搵既係
有咩會令你有成功感又搵到食
係另一個問題

開開心心咁番學先啦

有問題？